組民間自衛隊有無得諗

而家情況太惡劣藍絲可以出街打人唔洗負責任，想嚇到d人唔去貼連儂牆、唔再出泥，當然每次警察都係會唔係到啦民間自衛隊可以保護出泥貼連儂牆既人😭重點係要train下同人數但點組成要再諗

每次見到新聞都係黃絲比人打到趴，毫無反擊之力唉，好灰

聽日見！

一人一枝警棍，唔洗委任證
全民皆警

自己落街幫手好過啦
整個咁既組織其實好危險下

出發點係好, 但係暫時解決唔到義士驅逐藍絲保護市民, 但係反成被告被黑警拉惹官非哩個問題

就算做, 都一定要快閃同小心隱身

絕對有，支持

得，由69講到依家都冇人搞冇文宣

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

【行動post要推】
914 915 升級 ⚑ 拆鐵！

自衛隊？姐係full gear 沙包？
算數啦

始終全民武勇唔係咁易
我都諗過，但好老實香港人有勇氣有時間既暫時都未係大多數
始終Training要時間
而打爆藍絲亦唔係運動最終目標
又好易製造機會比人一次過拉曬武勇
(內部滲透等等都好危險)
唔係話失敗主義，單純講當下個可行性
我都好希望長遠黎講可以建到隊

短期內全民文宣應該會比較可行
你睇幾多人出黎唱歌
行過既路人好多都會駐足幫手
貼文宣可以做到類似效果的話
成本相對低又可以增加到手足
到時真係有武勇行動都可以更團結

【新主線：民間遞進民主平台】以民主爭取民主，打長期戰

邀請巴絲加入